中国低端勞工拒公司降職降薪要求 與高層領導衝突「遭滅火器爆頭」

中國大陸深圳一名任職客服主管的彭姓男子近日表示，他因拒絕降職降薪與公司高管發生衝突，結果竟被後者用滅火器打爆頭，還被移出公司微信群。彭男經鑑定為輕微傷，打人者則被處以行政拘留10日、罰款人民幣200元。

勞動法維權中共國係權貴資本主義國家

大陸不嬲都拳頭解決問題正常賽果

食神

還被移出公司微信群

畀人踢走都係新聞

打人者則被處以行政拘留10日、罰款人民幣200元。

爆頭叫輕微傷？

究竟係擦傷定驗傷老作？

如果侵侵連任係咪會有更多人會俾人爆頭？
支竹

以為法包

佢地俾車碌過都話唔死得冇事，俾人爆下頭簡直係小事黎啦